點解唔直踩上禮賓府搵林鄭？

反而點解無人搞去啲共狗屋企包圍

金鐘佈哂防，仲去送死做乜
金鐘情意結?

佢好似唔係住禮賓

府

住邊？

佢係住禮賓府 好似淨係得曾陰權冇住

應該去圍中聯辦

董建華住嘉慧園

直踩上佢屋企